[ViuTV] [20:30-21:30] P牌女議員 女版魏大韓，召喚所有P牌同非P牌巴絲！（2）

NaNa飾演求職失利的待業族具世拉，聽聞當選區議員一年上班九十天，還能坐擁年薪五千萬，孤注一擲決定踏入政治圈。
朴成勳則飾演遭降職的菁英檢察官徐孔明，莫名成為負責候選人的倒楣鬼。
被眾人視為瘋女人和沒禮貌代表的兩人，聯手大鬧政治圈。

我雖然冇政黨，冇後台，冇資金，冇人脈
係人生失敗組
但希望得到大家嘅信任

想呀,想再見到呀,好期待呀

飲生蛋有咩用啊？

唔知

飽肚

壯膽（好似係）

扮咩吖

仆街貓哭老鼠

1. Viu咪又係藍，你班黃屍當viu黃店咁捧
2. 大把人睇tvb
3. 我唔係tvb打手，我只係覺得viu垃圾
4. Who？
5. 你哋屌人睇tvb，惡過共產黨
6. 呢度全部都係viutv打手
Source: 綾香里真

肯定有陰謀

漢賊不兩立呀

消費個死仔

食自己個仔人血饅頭

收割成果。

好撚仆街

仆街攞自己個細路來做人情牌

初心

果然係老奸巨猾

呢啲先係政治高手

冷手熱煎堆

佢老友睇得比較通透

呢招賤

客室長又出場

個阿嬸係咪德魯納個大夫人

孔明出山啦

ran爺嘛……

叫親曹猛德既都咁狡滑

全區最聰明

人血饅頭

酒店客室長

老竇

諗起話浩南嗰啲人

靠關係比人炒

孔明係咪要出手幫拖

我都對住鄒嘉誠果啲好無奈
「人地叫你去初選你就去初選？」
依家衰啦？用咗泛民既名衰國安法啦
無人知你係本土啦依家

大飛: 銅鑼灣揸fit人呢個位係邊個都坐得……(指浩南)唯獨是呢條冚家祥唔坐得！

搬唔搬到仲有乜所謂

孔明要幫手啦

: 都係敵人

: 大家同一條船

出師表

浪漫到

仲以為kiss

Side kick cls

浪漫咗幾秒

先帝創業未半而中途崩殆。。。。。。。。

原來要執返

亂拋垃圾

男主

關係都係實力一種

我背唔到
但係我大概記得內容大意係乜

一相認完男主就俾女主食住

Nana個瀏海真係好想令人一野剪咗佢

其實每次讀出師表都feel個孔明個種無力感
一個人撐住蜀國，個爛泥扶唔上壁就日日玩

今天下三分，益州疲弊，此誠危急存亡之秋也

對望

依家坐女主對面條女仲靚過女主

出師未捷身先死

閘住反彈無回頭

中道崩殂

韓劇

終於收服孔明

好睇到痴線

一早係佢嘅人
係孔明傲嬌

今天下三分 益州疲憊

下集大鑊，咩都俾曬人

出名果幾句背到lo

講左三個賢臣 三個小人

無限斜棟先係重點

留名睇下集

咁先顯得矜貴

俾晒孔明

已前背過 而家記得頭兩句only

留返個心畀我就ok

時也命也運也

人力有窮而天無窮

應該唔係孔明啦，係咪對家派人攞料

唔係生頭髮咩

推

男主幾cute

無人睇？

我唔係人

佢地...佢地全部都係偽毒

狗狗好cute

老母

好心佢老母啦

起底組

條天橋

我唔係

諗起某年前薛可正嗰套戲

肥仔個頭

我都唔係

現實連登仔

現實世界D兒登仔

個印花快到咁
未開得切已經冇咗

今日咁早出印嘅

你知我係邊個一定唔敢咁講.jpg

Rap

開始～～～

要嘴啦，咁快

頭一個鐘都冇

原來係咁

歡迎光臨無限斜棟有限公司

開始有心跳～～～

女主好cute

拿破崙有咩好介紹

咩事要潛入？

想被佢摷頭

屌竟然心動

咁都過到電

呢個畫面真係好好J

女主：

電波系女主

女主好強勢好主動

床上唔知係唔係呢

夢幻女朋友

自稱姐姐

家母:條女見男主角細個係肥仔大個靚仔啲就
我: 肥仔有時都係潛力股嚟嘅
家母: 姜濤

岩岩帶左帽真係好順眼
但佢個頭真係頂唔緊

nana😀

好似第一次播哂呢個廣告

一掃獎就播full version
道地識玩

幾識做

老母巴

老母巴個腦真係淨係得扑野

通常相反
床上死魚

香港馬路炸彈製造工場

問下咋
我個人好有墨水的

男人每十秒個腦就諗性

英國研究？

咸既墨水？

唔好篤爆佢啦

墨水係咪白色

唔係
知識型嘅墨水

估唔到呢度無人屌佢

有奶白色嘅墨水？

廢老

討伐廢老

打廢老

其他人唔知啦
我自己就no comment

好事 女主不是左膠

孔明係左膠

但係男主係

-0-0

警告炸屌

香港民賤聯嗰啲連警告都冇

ran爺又潑冷水

訓訴了事

我覺得無咩所謂有人屌總好過連講都無人講

召喚老母

阻膠姐

有咩事蹟要屌？
對佢冇咩感覺
不過佢作既歌係幾好聽

老母咁撚大咬

具老母

老母真係抵錫

多謝

蛇齋餅粽vs素人

老母都好電波

愛你

我見公海啲人屌佢無禮貌
又話咩cctvb先係佢既家

老母巴出場了

viu 今次醒目
男金唔係畀姜b
一家便宜兩家著

我講世拉媽，你企埋一邊先

依個演員又係專做人老母
車銀優最新個套佢做女主煩膠老母

chill到

以一敵百

mark哥煙

我都好好的

換和尚嚟撐場

大韓把聲？

我以為屌佢係藍
睇過佢琴晚攞完獎之後既講話，佢都係適合做幕後多啲

奶B，胡cfu點睇

具投吳

點解4號退選嘅

以後唔駛賭馬

嗰41%係機會嚟架喎

支持1號 而退選

和尚支持1號 退選

去咗支持蛇齋餅粽

我都覺，游離票至係希望

依套劇素人區議員睇應該好有共鳴

係

梁天琦

呢套

珍

9%算幾多
不老騎士一開始得1%就誇張得滯

但具世拉冇個香港咁嘅政治環境

尋日睇live
人地比獎你
自己又唔去拎
同歌迷影相都拎埋個獎一齊影啦

係怪怪地
可能佢自己冇諗過

比清點睇歐超

我覺得2號會，倒戈幫主角

食花生算數啦

其實差唔多2019年之前素人贏真係好撚難
最轟動都係2015個次徐子見贏tree gun，係2019個次就變得好平常

佢似想叫佢放棄多啲

拉攏佢入黨咋

嗰陣啲人幾high呀
去埋tree gun辦事處嗰度開香檳慶祝

得罪講句 好藝術家脾氣

好彩利記拎左英超
不過唔知會唔會比人褫奪

係咪想合作先搵佢

哭了

曹孟德

女主幾年前未電髮個陣咪幾好

辛苦曬，年輕人

睇到眼濕濕

韓國哪吒

仆街到 水人棄選嚟撐自己

女主會唔會俾人說服

女主咪理佢
為咗贏入咗政黨

屌

佢d訪問都覺得佢個性格係好內斂
不過點都好啦，為香港樂壇出力就夠了

我都諗起方國珊。

仆街啦，本投訴手册丫

有預感佢會變質

本野會感動到佢？掉轉槍頭？

會唔會令佢幫返女主轉頭

啦啦蟲

呢套劇真係好中意optical flare
有燈就有optical flare

比埋本簿人地

女豬

我仲諗緊係咪鏡頭有油未抹乾淨

今次選到啦掛

又出印花

而家變左關公

火影跑。

好想不顧一切去呵護佢

有人投先講啦

呢啲粗重嘢

二百萬Won=港紙萬三-萬四蚊左右

你有牙磁

合作

個短髮人妻其實幾正

儲左好耐

等我嚟

套野d 鏡頭拎得好搞笑

都話粗重嘢囉

會唔會係退選幫女主？

岩岩特登google
佢講到儲左好耐 搞到我以為好多

條廢老

曹孟德真係仆街來

似係

孫恩實應該係好人？

有預感係咁

玩到咁大

生活就係政治

馬原女兒

可能成機逃選幫女豬

個樣似

佢上次影佢存摺好似得20定200萬won

諗起堆話政治唔關我事嘅人

政治不離生活

孫恩實咁正氣

真係打算推女主上去呀

本簿好似聖經

嘩

呢套野浪漫到

政治找上門

有啲感動

珍係退選撐女豬

杜汶澤: 今時今日你老母買條菜都係政治呀

我係唔係做咗未來人

好唔現實
但夢想就應該咁

我喊撚左，屌你

畀本嘢打動咗

佢啱啱先入嗰個政黨咪捉蟲

好感動 真係俾啲後生嘅上位

現實就係比人拎左條橋，之後成功爭取bababa

突然咁感動

我真係哭了

啲票

好感動

其實孫恩實幾年前都係無黨派，所以應該好明世拉既理想

呢段speech差小小

屌
睇到有啲眼濕濕

樓上講得啱，好唔現實，但夢想、理想就應該係咁

再回望返而家身處呢個地方，哈。

係囉，佢代表政黨參選，可以隨便退選既咩？

唔好用香港嘅環境套入

曹孟德：屌 唔通要做韓國姐姐 個黨喺區議會一席都冇

一回望，真係喊出來

諗起民主黨死都要選鎅人票

香港都有田北俊幫西門梓抬橋

唉

本身個黨想利用佢,點知比人利用返

唔同啦 姐姐拒絕做立法會主席
曹孟德就攬住議長個位

Leica fan boy：呢啲叫味道

但足夠了
大家都係做相同既野
佢知女主仲有心過佢

正仆街
私怨大過天

根本區議員就應該係最熟社區入面既人做，而唔係平時唔出現，臨近選舉先出黎蛇齋餅糭政棍
個啲乜鳩防火委員會更加係，隨時個班loser都冇防火知識

唔同啦，當時閪門梓係留咗喺自由黨好耐嘅「後生」，田大少去抬下轎呢啲suppose係佢哋黨內「正常」世代交替
佢哋都未必估到閪門個人真係咁撚閪

到依家都仲咁講既人真係比豬更不如

重點係人地啲議員真係有實權
所以佢哋先有條件去專注民生

係人民幣既味道

其實國會議員同行政內閣成員都應該係咁架

開始有幻覺

沉船了

男豬已沉

女主使用了幻術
孔明被迷惑了

個心一早畀女主俘虜咗啦

沉船

呢個真
香港既區議會本身就無權力
依家仲要被人架空埋
白票兵呢個指控其實真係好無辜

區議員實權只限於獻世派

今日第一次睇,又幾好睇

男主憑實力單身

話說依家獻出派都淆緊底

王良喜條死仆街

沒有民主黨，只有盟主黨

想贏就要自己起一個新框架

唉，班人都唔化嘅

區議員無heart都唔知做嚟做乜

仲有佢個最強大腦fd子

緊係啦 紅又唔夠紫荊黨紅 能力又廢
橡皮圖章都嫌佢太廢啦

係老豆幫拖派

呢套配音好寫實

老豆都出埋

好老豆

啱先助選條女係咪冧男主

呢套啲文戲幾好

掘強的老豆

啲卡唔係濕晒咩

最後老豆老母都撐個女

老人院 同香港一樣

老人院，又掌心雷

去老人院
愛支狗

細小小咁講,就係好多人唔理
連好多業主立案法團,好多時比仆街把持再自肥

倖存者定律

錦戶亮

佢空虛佢寂寞佢凍

on9 點會唔去幸福洞

就去幸福洞！人棄我取
呢啲粗重嘢

人棄我取

唔係佢 溫和達條木嘴就唔撚會贏囉 屌佢老母

好似抽生死籤

成班

去啦，孔明

狗到

我會投具世拉㗎

小食檔檔主仲睇得通過男主。

又咁快完

好正

男主死牛一面頸

原來有追上去

sweet到

正常啦 男豬理啲選舉咋嘛
冇做資料搜集

完全無悶場

咁快就完,好好睇

香港人睇特別有feel 姐

具世拉個選舉look

接番醉酒果幕
男主都知條女癲癲地

啲人咁warm

愈睇真係愈sad